等緊第一個檢測完冇事既人之後中武肺

到時港共有咩藉口可以兜到?

社區內仍有隱形病者未被發現
呼籲全民盡快進行檢測
同時譴責有醫護人員帶出原實言論，
導致隱形患者未能及早發現，堵塞傳播鏈

99% 咁講

之後要人日日驗

檢測群組

廢老:我明明驗左冇事架...

集氣

潛服期